rock哥消失左成兩個月

對上一次出片係725，內容係721元朗實錄
有冇巴絲知道佢情況？佢之前講狗狗片都出得幾密

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

今朝先出ig story 爆閘

今日ig出左story

應該受到啲黑勢力威脅,話曬佢住新界好易會畀鄉黑搞.

好彩
幾驚佢比人滅聲

比人影到曬真樣
起曬底住係元朗
一定比d畜牲賤撚種恐嚇過搞過啦

之前同壹仔捉變態佬好似

佢直頭住元朗
比人點左相都唔出奇

今日先Upload左Story跳閘

今日見佢有update ig story

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

但唔拍得片呢

佢比之前低調叫咗好多

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

實比人恐嚇唔拍得片

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實拋頭露面嘅梗係要低調保護自己啦

佢住個啲村屋真係俾人溶咗都唔知咩事

佢住錦綉架

收左山